男朋友二十幾歲未反皮

幾年前得知佢從來未反過皮就開始逼佢反
但佢成日懶唔反 個日打咗j又話唔反 心情唔好又唔反 結果反嚟反去都只係反得個少少
結果年幾兩年後終於成個龜頭反到出嚟
但係佢又話入邊好敏感 要慢慢適應

於是到依加我地拍拖6年都未扑過野
因為佢怕一插入去會強行反皮掂到個龜頭痛
所以依家我都係就咁幫佢未反皮咁打飛機
因為未反皮 所以我好似幫佢劣包皮咁 而我手勢又麻麻
佢有時會嗌痛 同埋好耐先射得出
到佢射個陣 有一半精都包咗係入邊
要等佢慢慢好似鼻涕咁流返出嚟

雖然咁多年已經習慣咗呢種「性生活」
但其實都想有啲突破
有無巴打可以教下我點先可以快啲令個龜頭無咁敏感
因為以佢依家嘅進度 我諗我未來3年都仲未破到處

唔使講搵第二個 畀綠帽人戴呢啲野我做唔出

利申 非hehe

Post錯吹水台 應該post感情台

非hehe唔想教，叫你條仔搵我我幫你調教

含撚多啲奶個頭囉

去醫院手快斬亂麻 切左佢

我自己有碌鳩就直接屌佢屎眼啦
仲使上嚟開post

其實插咗入去反咗都唔知啦

一奶到個頭佢即刻推開我話好痹
同埋佢話我啲牙成日刮到佢條j
所以好少含

頭幾次戴套先，習慣左就反到

等條仔瞓咗除佢低褲，然後放佢條撚入去個閪到啦

有得扑野都唔撚自己反 叫你條仔食屎啦
一係睇醫生割 一係分手啦

屌，女人含撚真係好廢鳩 咁基本嘅嘢都可以做唔到

帶過套 坐上去 完

因為我自己都無扑過 下邊未鬆到可以一插即入
試過想偷偷地幫佢插我 但唔成功
第一次我諗要雙方合作先做到

咁我認係無你技術咁好嘅

搵機會同佢講 希望佢聽

搵我同你比係種侮辱黎，我依啲係大師級，去到出神入化，對每一個撚型都已經瞭如指掌，用幾秒就諗好由佢未扯到佢射應該要點樣控制用乜嘢方法。基本功都仲未做好就唔好諗住有性生活啦好心

睇醫生割呢個都係一個好主意

唔係扑唔扑野既問題啦而家
係衛生問題，你諗下啲千年包皮屎實臭到仆街

快啲逼佢割左佢

會同佢講下 希望逼得佢郁

比左6年時間佢 佢都唔反 你再比多6年都係唔會反
佢咁撚敏感 9成9包皮過長 / 碌鳩太短 直接搵醫生兩日搞掂啦屌

更新
佢話佢有反出嚟洗
但最多只可以用好慢嘅水沖一沖
未可以用其他野掂 因為太敏感

垃圾
小學沖沖下涼就自己搞掂

咩依家做雞咁值得驕傲ga

上網睇片學下龜頭責，
綁住佢對手磨佢龜頭

我可以幫一幫手

笑撚死 有男人怕扑野

我都係成廿歲仔先反到
多D幫佢反 反到佢鬆曬 到時搞野都冇問題唔會叫痛
我同女朋友搞野都唔會覺得痛
係會好敏感 幫幫搞下個陣就唔會有問題
平時都係唔反 係搞野同沖涼先反

希望幫到你

應該係樓主唔夠正
如果fyy 咁樣真係鳩斷都照插

割左佢啦

好撚核突

可能真係
有咩可能同你含撚 都話太敏感推開條女

正宗冇撚用
其實搵sp唔算比帽佢戴
有興趣留個telegram 比我

同男人扑野比我都唔反啦

有冇諗過其實係條仔唔想扑你

反開一定好撚臭

我反而係為左扑野成日特登反出黎等佢無咁敏感

你一定好撚豬 一齊6年都唔想扑你

未扯反到同扯左反到唔同架喎
你平時反到 扑嘢扯到衡時反有機會痛

叫佢去叫雞啦
插兩野包佢反晒

我都有咁罵佢

佢唔肯比我幫佢
佢真係好敏感
有時幫佢打飛機唔覺意劣到下
佢即刻縮

屌你

垃撚圾

我不知幾撚正
佢啲fd個個以為佢有得扑我好爽
成日問佢幾時做爸爸
屌佢
自己都未反皮點教個仔反皮呀

Exact7ly
佢就係平時自己沖涼反到
但我幫佢打飛機個陣我唔覺意反到少少佢即刻嗌痛
仲鳩都縮埋

你條仔真係好撚廢，好撚浪費
有閪都唔識屌，呢d叫笨柒

有無包皮過長先？

佢又真係幾笨柒嘅
不過點都好過周圍屌女啲死mk

我唔識睇
但佢自己話無
因為佢話成個龜頭係反到出嚟

成個龜頭係反到出嚟咪即係反左包皮

係掂到龜頭痛？定係d皮太緊，扯起左反個時d包皮會痛？如果係後者，係包皮過長喎，唔割無得搞

反到唔等於無過長

或者我講錯
唔係未反皮
而係反完入邊好敏感一掂到就鳩縮
同埋扯衡咗反唔到

論 性教育的重要性

咁我諗佢應該係過長

資源錯配

冇反開會縮正常
反多幾次習慣下就會扯衡咗都反到

屌 蹝撚哂
幾撚正都無撚用啦，條仔咁嘅款
幫佢反撚埋都屌唔到 ，
有撚都唔識用，衰過無撚用

過多6年反撚哂啦，
一入去無十下就出撚埋
你對白滑大波未拋
隻一線粉閪都未充血夾實
男友已經出左

哩世都未必試到點樣用龜頭磨到你想要
再插到你陰道高潮
絲打，祝你早日享受到扑嘢嘅樂趣

佢屋企真係無教過佢呢啲
細個身體檢查又唔去

不過我寧願落入佢手上都好過啲比帽人戴嘅仆街
起碼依家大家都係處
而且兩個都長情
都滿意嘅

反反下就ok，同佢講戴套有潤滑劑唔會痛得去邊

依家佢用手都整到我好爽
不過只限係出邊磨
屌
佢真係淆到連用手指都唔敢插我

拍拖6年無仆過野

你話佢有一半精響入邊，應該係包皮過長？點解你條仔唔割呢？連自己最重要既部位都懶理，點照顧到你呀！分手啦！

去左會有姑娘劣佢包皮睇有無過長架嘛
佢又唔去

去割包皮?

男人老狗連反皮都做唔到真係冇撚用

會叫佢同塊過長嘅包皮講分手

應該係有撚唔識用

已經錯過咗

所以真係 孩子的教育不能等

唔得咩
下下似啲mk識咗6分鐘就要去爆房咩

好似連登仔話自己正常樣咁

堅係包皮過長先會出現咁嘅情況

6年先反到曬 又要敏感 又話痛
就算勉強都係會早洩 搞到大家都唔開心
條仔冇自尊 會自卑 會開始暴躁 心情低落
最後覺得自己滿足唔到妳而好心分手
醫院幫到你地

唔需要同你解釋
信就信 唔信咪算囉
如果我真係豬撚到咁佢都可以頂我六年咪真愛囉

咁正常拍拖2-3星期已經要啦

搵日真係要同佢坐低好好傾下叫佢去割

切磋一下

你塊西沙漠黎架？
定係你件柒頭男朋友搞唔濕你咋
入唔到唔係叫緊
叫石女
睇醫生啦

廢到連自己條撚都搞唔掂
難得有你接手應該頂六十年都制

等你對奶墮哂佢都未割到

扯衡左反唔到即係要割啦

真心，
不如襯佢訓左直接用條九寸不爛之舌幫佢黎個龜頭磨沙清潔
唔射唔放口，
一含爆左包佢即場推低你後入
佢唔入嘅，我奶到你求我先入都仲得

認真，性器官敏感先有用，
唔敏感咪攞沙紙磨都唔識射
敏感還敏感，而家佢係少用唔習慣種感覺姐
每日一含等佢習慣下啦
口攰就叫班hehe巴打幫絲打你分（擔）下啦

每個人標準都唔同
我認六年對好多人嚟講係偏長
但2-3星期你認識佢有幾多
說穿了咪係自己鳩痕想扑咗先算
拍多幾個月發覺唔夾就中出即飛
我屌你老母啦
香港無晒處女咪多謝你班死mk囉
我個人就好傳統
唔係話要到結婚先扑得
但起碼要認定對方覺得可以行落去先會獻身

認真講一句
無信心行落去就唔好食人隻豬啦

咁我未扑過野
唔識點入都好正常姐

拿拿聲割包皮啦 正常打第一次飛機都反左啦

我自己都包皮過長，細個嗰陣都好敏感，
反得又少，但係姑娘姐姐教我，
所以依家keep住反到。
佢話試下沖涼啦反，
每天反十下（完整地露出頭為之一下）

Btw到依家扯到行，繋帶都仲係有啲緊，
點算？

佢係唔反皮咁打飛機
真係要捉佢去割
唔係呢世都反唔到出嚟

到佢再嘰嘰嘎嘎果陣
入廚房攞把刀出黎劈係枱面（要有聲），
比三個options 佢

一係你去搵人鋸左佢
一係我今晚襯你訓左幫你麻醉再割埋
再唔係我直接閹左你唔好煩。
自己撚自己揀

佢沖涼個陣有反
但我諗佢情況同你差唔到
無扯個陣反到
扯咗就會好緊
所以唔肯反住皮打飛機

試下幫佢揸d body cream初中個陣夾硬反左搞到損左自己走去睇醫生都係咁開比我
正常冇過長應該係扯左之後個頭就自動出哂黎 唔洗特登反

如果正常沖涼有反,應該反多幾次就可以正常反住包皮打飛機
反左幾次都唔得應該真係包皮有問題要割

割包皮，好簡單

自從細細個去健康院俾醫生姐姐一野反鳩左皮之後，就忘記唔到反皮後d千年鳩屎陣味同反皮個感覺...
想儲都儲唔到

夠濕果陣，成支直入都得
未入過佢仲咁敏感，盞兩個都痛
建議你鬆一鬆先，青瓜好震強好，等佢易入d
想實習一下先嘅，拎男友粒菊用啦

叫佢割包皮啦

Btw,恭喜絲打開po終於多過3個人覆

咁一定係過長啦
佢扯完係包到實一實

今次係認真po
真心求教

會積好多菌，女仔要留意

第一 的佢去睇醫生割包皮
第二 同佢沖涼果陣幫佢反出嚟洗乾淨

男人扯到恆都見唔晒成個龜頭就要割包皮

利申 少少過長 用左兩三年慢慢試先反到 可以正常做愛

用bb油幫佢打j
打打下反出嚟

分手啦

邊有男人唔扑野
重作啦

我都覺得如果雙方都係處 第一次要雙方都有付出 有合作先係最理想淨係一方負責chur根本好難成事
利申：拍拖兩年未扑 女友比較保守

發誓真人真事
假嘅全家死

直接屌，屌3次就反到
過來人

咁我信你啦

臭

傳說中既有L都唔識用, 分手啦

你練好含撚先好開POST
趁佢訓果陣 幫佢含到硬
再落潤滑油 再坐上就得啦
唔撚洗戴套 戴套重衰

係 我成日chur佢chur到佢有時會燥

樓主唔介意可以搵我開苞

講笑

得罪問句 你男友份人係咪好軟弱?
姐係對住外人唔敢大聲果種

反皮臭閪臭d請

未反皮臭鳩臭d請

用手指會有bb架

係

認真答，叫你男朋友每日反10次，怕痛既就沖涼反，打飛機都反出黎打，勤力做足既快則一個月就可以唔痛反哂出黎，360度轉都冇問題 。
敏感係正常，因為包住左咁多年，同埋講真寧願敏感d 好feel d，都好過磨到冇乜感覺

一定成個龜頭都係白色

真心廢 呢d有心搞 最耐半年一定可以解決
擺明懶
同埋佢咁多鳩屎點幫佢含呀。。

下次你玩到濕晒叫佢瞓係度你坐落去咪得
唔好話我知你唔知自己個窿係邊

我都係
廿歲人都未接受到 好痺
不過依家女女幫我含果陣都冇好大反應

用ky幫佢反

其實入左去就無野 樓豬一野坐入去就得

比人屌到反閪皮味?

咁啲鳩屎咪係晒塊閪入面囉

揾我囉 我個皮反晒

切左佢啦

我條丁咁靚都冇女
佢咁撚樣都有女搵佢扑野

扯左反唔到，或者反左好緊好痛，咁一定係過長，唔割就叫佢出家做和尚啦，反正佢以後都唔會扑野

溝埋樓豬啲閪屎 可以掘返出黎撈營多

唔關事，佢包皮過長，個開口會好細，一扯左你間硬反會好痛

隔住個mon都聞到陣鹹魚臭鳩屎味

無用架，唔係扯左係check得唔準

割

非常gay

我記得以前睇過套a片，有條仔好似成世日都無反過包皮，終於有一日佢反左，見到好多鳩屎白色一粒粒，點知條女一野含落去，搞到我一星期唔敢再打j

呢個POST好臭 成浸鳩屎味

Seed呢?

gay post

lvl: 17

from 舊登

慎入 (A片) 一條女幫緊條仔瀨 putrid smegma (腐爛的包皮垢)

lv1 兩個女脊咬手瓜其中一個 luck 交
lv2 一個白癡仔用紙介自己
lv3 一個白癡仔玩俄羅斯輪盤，將刀放係其中一個杯，然後轉，結果佢就將手拍落其中一隻杯，結果隻手版中左刀
lv4 兩個女人，一個將假 9 隊入另一條女既口入面令佢嘔返落自己度
lv5 條街度一個男人囉左支唔知乜Q 狂插落個前女人個頭度係咁流血
lv6 一個男人被困住係一架著緊火既車入面有人救佢佢出黎仲著緊火
lv7 一個BB 俾火車碌過，佢仲要自己爬入去
lv8 (睇英文啦)An escape artist films their own death as they fail to get out of a new trick and they end up drowning
lv9 龜咬老鼠
lv10 貓眼生蟲
lv11 (睇英文啦)A man stuck on the tracks spins like a top between the train and the platform
lv12 (睇英文啦)A Man gets a hot iron pressed on his penis
lv13 (睇英文啦)Young man attempts to clear a ledge while cliff diving into harbor and ends up mangling his entire face
lv14 老婆婆眼生蟲，Ｄ蟲爬出黎
lv15 Penis Drilling 電鑽 JJ (但居然無血)
lv16 Animals skinned alive for Fur Trade
lv17 (A片) 一條女幫緊條仔瀨 putrid smegma (腐爛的包皮垢)
lv18 條友塞波璃樽入菊花結果入曬去囉返出黎時.....x血
lv19 斬頭 Mexican Cartel shows beheading of Man as he tries to stay alive (deep web 級數)
lv20 Three men ruthlessly torment their victim before murderering him (後面囉支野插佢眼係最激)
lv21 THE END

補link:

睇字都feel到臭
打完D精仲要流出黎

買個飛機杯佢玩 好快搞掂啦

樓主小心你條仔搞到你下面發炎

你肯教，我夠薑插你
ps : 10號叻時絲，但冇1號經驗，之前啲partner小妹1唔起

噏

我覺得你應該出去見識下個世界😏

啲鳩屎一定好香純

其實佢掂下都咁敏感，佢沖涼肯定無洗

由細到大沖涼慢慢反
由痛到仆街到可以用花灑直接射既先係真男人

打打下丁就反得開了

唔撚肯割就分手 唔洗講咁多

老實講...我同你男朋友情況一樣 同條女一齊左4年 我都因為呢個原因冇同佢扑野（當然佢唔知啦）
真係好撚痛架啦 比佢含撚到我都面青哂
有時真係自己打飛機算 都唔想扑野

去割包皮咪得

唔反扯旗都痛啦

認真，佢包皮下面都唔知幾撚多菌

終於都有人明
不過巴打建議你都係的起心肝反咗佢或者割咗佢
四年都唔短
再咁落去其實你條女都唔好受
可能會以為係自己邊度做得唔好
搞到你唔肯同佢扑野

反多幾次 係要痛幾下自然反到 反痛係正常 唔係個個未反就一定包皮過長嘅

成廿幾歲人有撚都唔識用
死撚左佢啦

成條撚割左佢啦

好嘔心

屌
我都一樣唔敢反
好恐怖

樓主你男朋友沖涼有冇反出黎洗下捽下
冇嘅話實臭到仆街

佢話有用慢水沖
但無用手掂

扯左濕既或都反唔到
濕而反好多
同埋扯左唔會咁敏感
佢扯左反到應該就OK
利申: 細個去體檢比姑娘話有少少過長 打多D FLY機就得

次次都幫佢指交 lam閪 就係冇仆野
我會架啦

6年無扑野，樓主dry唔dry

唔用手掂實仲有好多鳩屎
叫佢落手捽幾次就冇咁敏感架啦

叫你條仔每日沖完涼用毛巾摔個龜頭

試下反住扯旗

一步步咁黎，大概兩年

利申過來人

朋友試過
仲要比男友懷疑佢做左咩咁唔乾淨
最後發現就係男友無反出黎洗

巴打比男人含過

廿幾年都未反過一定好撚臭

快d陪佢去一轉西藏
話唔定可以拯救蒼生
因為你男友根本唔想屌西
咁撚神聖應該係唐三藏轉世

正常男人有得屌西
包莖都拿拿林去割啦
怕痛怕敏感我屌笑撚死

樓主真係好女仔黎，值得一讚
你男朋友咁既情況已經牽涉衛生問題，去睇醫生好快就解決到，性生活唔好既話長遠都好影響感情，快啲解決咗佢啦

佢係咪未扯過旗

手唔掂既，用住棉花捧先
其實淨搵水沖都唔掂

所以你話小學體檢畀醫生反皮幾重要 呢

啲鳩屎會圍住龜頭環度生
有時長到露出來
撕出嚟果下好爽
仲要問下佢
爽到暈

反晒, 日日用花洒沖

多謝你
會逼佢洗下
真係唔得就叫佢去割

我都覺得我成隻蜘蛛精咁

有扯
不過扯完塊包皮係包住晒個龜頭

AGGER 6年WO

一開始係會痛敏感既
但點都要反出黎洗
洗足兩三個月就會無事

不過如果佢連試下咁做都驚就真係唔死都無用

買個r20俾佢啦

唔反好易發炎

細細個就割左包皮無你地呢種經歷

我都係16，7歲先反到 細個個時沖涼大叫急急如律令攞個花灑一嘢沖落個頭到痛到
叫你男朋友試下啦沖多幾次就無嘢

好 我決定咗
佢未割或者未反到出嚟又唔敏感前
唔幫佢打飛機
希望我忍到

第一次成功反皮既感覺真係又驚又喜

樓主好女仔

多謝你

割包皮啦

認真 入左去果下已經自己識反

有一半精都包咗係入邊

Agger所以我搵開男人幫我含

攞沙紙磨鳩佢啦

割包皮

老實答你

唔做手術既話
必定要經歷幾個月先可以自然反到。

因為當你唔激進d個時， 過程又悶又慢
用激進方法既話 包皮口實會裂。 無錯 你會見到包皮個出口位會好似裂開左咁滲血。唔濕水無咩野， 當你想反開小小濕水， 我自己算忍得痛 我都痛到叫出黎咁制之後冷靜幾分鐘之後先慢慢濕水清潔。

可能你會問 點解要清潔？。 男人老狗劣劣下就打j架啦 抗拒唔到。
你又可能問 裂哂流血點打？ 當人打j腎上腺素激增，精蟲上腦時 係唔會覺得痛。 射完之後 我敢講 一星期唔敢打J .

當你重覆流血 好番 再流血 慢慢就會有出頭天。
但當有一排無訓練， 佢係會回復緊緻。 所以出頭天唔係咁易做到。

最後一點好重要， 出到頭唔代表扑到野出到野。 因為過多既包皮係靠100%硬既J去維持。 軟小小都會包番住頭。 到最後 經濟左百幾日既苦楚 咪又係要一刀切

樓主想知多d可以tg我

我都係廿幾歲， 而我就係成功人士 個種痛係一世都忘記唔到

幫佢打飛機果陣大大力一次， 咁咪痛一次

細個反嗰陣真係好痛苦
包皮裂唔係一個裂口，係圍住個成個圓周都有比紙介嘅傷口咁
一沖涼一痾尿
最絕望係知道要長期做先有效，即係仲要經歷好多次同樣嘅痛苦
過咗十幾廿年有時諗返起條鳩都縮一縮

要完整反到先要撐大個包皮口

要撐大就要扯左先反,用龜頭黎撐大個口

反左先扯會箍住碌鳩,

每次劣包皮個陣有少少痛就HOLD住個度3-5秒,但要靠你男友自己就,外人幫唔到,實痛到縮

其實我諗你條仔連打飛機都唔多識

正常射精個陣本能都會拉後包皮射,無理由射入包皮入面

BTW,佢扯左係咪10CM都冇

我覺得佢條友分分鐘唔係包皮過長咁簡單
可能係包莖

反唔到睇落會短d

要反包皮洗嫁喎
唔反皮咪好多鳩屎?諗起就好核突

流精

尿黃流精包

女朋友版

佢性無能 扯唔起唔通同你講咩

睇完呢個post試下反
想問初初反龜頭掂到野會有D吉，係咪好正常
大概要幾耐先唔會咁

你一，口

我係絲都覺得好痛
巴打 我要叫我條仔拜你為師

佢大部份會射出嚟 但係會有啲精包住咗

會有龜頭癌

巴打講得好岩 係成個圓周都裂哂
可能我即刻忍痛沖水 所有痾尿個時又唔痛
但記得有幾次訓覺去到4-5點到， 因為扯左同有傷口既關係， 鳩痕到醒左

大家交流下啦 唔洗咁嚴重拜師既

有你咁好既女朋友真係好 為左同條仔既性福 開post問人

睇你描述我估你條仔未必有咁大決心